{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000121",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/kuho-plus/GM0023020625848/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Signature Sleeve Point Semi Overfit Shirts - Blue"
    },
    "text": "\"- ブランド:kuho plus - 製造会社:サムスン物産ファッション部門 - 商品番号:SS23 / KE3260M04P - 素材は表地:綿100%です。 洗濯方法:1. この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 2. 淡い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 3. ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 4. 毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングしてください。 5. 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 6. 裏地は低温(80~120℃)で布をかぶせてアイロンをかけてください。 7. 摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。 - ゆったりとしたフィット感が引き立つkuho plusのシャツです。 - 高級感あふれる外観の高密度プレミアムコットン素材を使用しています。 - アンバランスなデザインの袖カフスでポイントを与えました。 - 丸いヘムラインにヒップを覆う丈で製作され、様々なボトムスとマッチしやすいです。 - フォーマルルックはもちろん、カジュアルルックまでスタイリッシュな演出が可能なトレンディアイテムです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このkuho plusのシャツはどこのブランドですか？",
            "answer": "kuho plusです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの製造会社は何ですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは淡い色の場合、どんな溶剤で洗濯すればいいですか？",
            "answer": "きれいな溶剤で洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはどうすればいいですか？",
            "answer": "アルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツに毛皮や毛が付いている場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "分離してドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは水に濡れたり汗をたくさんつけるとどうなりますか？",
            "answer": "色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの裏地はどうやってアイロンをかければいいですか？",
            "answer": "低温(80~120℃)で布をかぶせてアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは摩擦により毛玉が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 344
    }
}